Реализовать простое iOS-приложение с базовыми функциями:
 
Общее:
1. Сплэш-экран (картинка при загрузке приложения) должен показываться без отображения статус-панели.
2. В приложении показывать верхнюю панель с именем текущего экрана и нижнее меню (TabBar) с тремя кнопками:
- List
- Gallery
- Service
Кнопки должны быть с иконками.
 
Экраны:
1. List:
1.1. Проработать модель данных, и реализовать следующие сущности:
а) Руководство
б) Сотрудники
в) Бухгалтерия
У всех сотрудников должны быть параметры "Зарплата", "ФИО".
У руководства, дополнительно, должен быть параметр "Часы приема".
У сотрудников "Номер рабочего места", "Обеденное время".
У бухгалтерии "Номер рабочего места", "Обеденное время", "Тип бухгалтера" (начисление зарплаты/учет материалов).
1.2. Вывести список (UITableView) редактируемых пунктов:
- В таблице сделать три секции, соответствующие сотрудникам:
- Каждый пункт выводить как:
а. Иконка-картинка (общая для всех)
б. Имя пункта
в. Детальная информация, зависящая от типа данных. 
1.3. Вверху слева на верхней панели сделать кнопку Edit, которая включает режим удаления и ручной сортировки в пределах секции. 
1.4. Вверху справа сделать кнопки : 1) Сортировка - сортирует сотрудников по алфавиту; 
2) [+], которая открывает экран с формой добавления нового пункта
- Вверху слева Back, вверху справа - кнопка Save.
- Ниже переключатель типа сотрудника
- Ниже параметры, зависящие от выбранного типа сотрудника.
По умолчанию сотрудники должны добавляться в конец списка соответствующей секции.
1.5. При клике на пункт в списке открывать форму редактирования (идентичную форме добавления нового пункта).
1.6. При изменении типа сотрудника в форме таблица должна переносить данного сотрудника в соответствующую секцию.
Примечание: приложение должно запоминать все вносимые в список изменения (добавление новых пунктов, редактирование существующих, изменение порядка элементов) - т.е. после перезапуска приложения всё должно быть так, как было до закрытия приложения.
 
2. Gallery:
2.1. Посередине на бОльшую часть экрана вывести изображение (фотографию).
2.2. Изображения должны отображаться без искажений (сжатия и растяжения).
2.3. Сделать элементы управления:
2.3.1. Полупрозрачный тулбар сверху с кнопками Вперед (переход на следующую картинку) и Назад (переход на предыдущую картинку).
2.3.2. Реализовать возможность листать фотографии вперед-назад пальцем, а не кнопками.
2.4. Реализовать зуммирование фотографий.
2.5. Минимальное количество картинок в галерее - 15 шт.
2.6. Картинок для галереи в проекте быть не должно, они загружаются из интернета (с любого ресурса).
2.7. Картинки кешируются для экономии трафика.
2.8. Загрузку картинок проводить в отдельных потоках.
2.9. Картинки должны загружаться по мере надобности и выгружаться, если не нужны - для экономии памяти (т.е. в памяти должны быть только текущая, +1 от текущей и -1 от текущей).
 
3. Service:
3.1. Получить от данного URL-а данные:http://quotes.zennex.ru/api/v3/bash/quotes?sort=time
3.2. Вывести полученные данные как статичный скроллируемый список, в произвольном виде (на свой выбор - главное чтобы было читаемо).
3.3. Загрузку проводить в отдельном потоке.
3.4. Во время загрузки показывать троббер (крутилку загрузки).
 
Требования к проекту:
1. Приложение должно корректно отображаться на экранах iPad.
2. Приложение должно быть локализовано (английский и русский языки).
3. В проекте для сохранения данных между сеансами предпочтительно, но не обязательно, использовать CoreData.
4. Проект должен быть в достаточной степени документирован.
